Firstrade 期權介面唔識用

限價類型 同 Net price究竟要填d咩🤔
係咪填2.8-0.6=2.2係net price🤔 上網睇好似又有正負
Credit debit 又係點揀？？

你做緊一個combination
Credit = 收錢
Debit = 比錢

搞唔清 唔想亂，分開落order咪得

做spread續張分開落都可以, 又可以食兩邊

分唔清就唔好玩options

其實-1代表short幾多股？
是否100股？

yes

😊 thx

分開落 會中伏

唔夠錢就要成套做
我玩NDX都唔夠錢分開做，一定要成個combination一齊落

玩咩OPTION,玩OPINION啦

股票嘅話係
指數就唔一定

如果你係唔熟期權，唔好用呢d combination介面。
只會令你學得好慢，concept愈搞愈亂。

你玩熟咗先用呢d combination介面。

如果你係好似我玩NDX咁，戶口唔夠百幾萬做margin，被逼用combination 做spread。先至用啦。

btw，答你嘅問題：
credit係你收期權金，debit係你要比期權金。
net price係成個組合計你期望收到/付出嘅期權金。
我無咩心得，通常都係用mid point。

唔識都玩 真係死左唔洗可憐

咁人地咪學緊囉，生出嚟就識咩，死柒頭

想問吓firstrade withdraw錢去citibank要點set?